Dogecoin谷爆區

齊齊谷爆dogecoin

點買?

已入手五十萬粒

開個binance戶口

我仲認證緊

我幾個字就認證完

星期六入左跌到仆街豬撚左一半，而家入番BTC算

幾時開？ 咁快 佢寫住大約2月10號先開到比我

doge唔係好耐之前炒過？

有咩特別

果日係GME買唔到
Wallstreetbets 話炒上先有人join姐
而家散場先入
你望下自己幾on9

垃圾黎

垃圾幣，但Elon papa支持

韭菜

講一句就支持笑撚死

推

其實佢借狗幣推bitcoin姐

有無連登幣，有我都會買